政府已經習慣示威遊行再開槍

老老實實 再係咁就會出現第一個戰死既兄弟
無論人同狗都開會壓力爆煲
奈何狗既裝備武力高太多
班狗殺紅了眼 又加d私伙野 遲早出事

政府已經放任班狗咁做 之前就警黑合作 再搞就官警黑

唯一令到政府真真正正受到壓力既得經濟
要班商家佬先可以迫到政府做野

點解仲要8月5 應該同地鐵車長30號就開始罷工

亦都令兄弟們可以有時間備戰